可以點收河妖皮？

籌旗買……？

將佢同建制派拉埋一齊講就得